{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68082&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 싸인힐"
    },
    "text": "周辺情報:宿から馬山市外バスターミナルまでは徒歩0分、約732mです。 NCパークまでは車で約8分、約2kmの距離です。 南平台までは車で約7分、約7.7kmの距離です。 昌原バスターミナルまでは車で約8分、約7kmの距離です。 昌原駅までは車で約3分、約3.6kmの距離です。 名曲広場までは車で約22分、約8.7kmの距離です。 昌原コンベンションセンターまでは車で約24分、約9.6kmの距離です。 客室の内部施設:VIP客室は空気清浄機を保有しており、ツイン客室は空気清浄機とスタイラーを提供しています。 宿泊施設は馬山最高の朝食空間と施設を保有しており、毎日お客様の安全のために防疫および消毒作業を行っています。 フロントおよびその他の施設:駐車場をご利用いただけます。案内室であるフロントは階の入り口側にございます。 チェックインの際の基準人数は2人で、追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設から馬山市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩0分、約732mです。"
        },
        {
            "question": "NCパークまではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約8分、約2kmです。"
        },
        {
            "question": "南平台まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約7分、約7.7kmです。"
        },
        {
            "question": "昌原バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約8分、約7kmです。"
        },
        {
            "question": "昌原駅まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約3分、約3.6kmです。"
        },
        {
            "question": "名曲広場まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で約22分、約8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "昌原コンベンションセンターまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約24分、約9.6kmです。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "空気清浄機があります。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "空気清浄機とスタイラーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の朝食はどういった内容ですか？",
            "answer": "馬山最高の朝食空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "防疫および消毒作業は行っていますか？",
            "answer": "はい、毎日お客様の安全のために防疫および消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "2人です。追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典は利用できますか？",
            "answer": "はい、ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 493
    }
}